點解個家人有勇氣燒炭，無勇氣生存？

點解既？

因為佢冇重新許願

你去問下佢

點解D人有勇氣租劏房，冇勇氣買大屋？

死解決唔到問題，但有啲嘢唔死都解決唔到。佢哋唔係想結束生命，只係想結束痛苦。

點解香港有勇氣做港豬
無勇氣抗爭

死係一時勇氣，生係持續嘅辛苦，就好似學校運動會特別多人報短跑，比較少人會選長跑。
btw當人生係一過難得嘅旅程，甜酸苦辣都係經歷係調味，回頭望無論成唔成功，都不枉此身。
利申：抖M

廢中廢! 大好機遇連綜援都唔識攞。

點解樓主冇勇氣承擔自己開過嘅post嘅法律責任？

點解我生得咁靚仔但係偏偏要甩頭髮？

點解我老豆唔係李嘉誠？

愛一個人需要理由嗎？

存在需要理由嗎？

宇宙是浪漫還是理性？